Technique	AudioSignatureType
Document	ISO/IEC WD 15938-4
Name		Juergen Herre, Thorsten Kastner -  Fraunhofer Institute Erlangen
EMail		(hrr,ksr)@iis.fhg.de
Type		high-level audio descriptor extraction tool
External Libraries 	--
Related Ds/DSs	AudioSpectrumFlatnessType
Used Ds/DSs	AudioSpectrumFlatnessType
Input		'.wav' or '.au' file
Extraction	Yes
Client Appl	NA
Summary		This component is the AudioSignature extraction tool
Strong Points 	Provides a unique content identifier for the purpose of robust automatic
		identification of audio signals 	
Limitations	Only process '.wav' and '.au' audio files.
		The whole audio file is processed
Known Problems 	--	
Parameters	audioFile : string : name of the audio file to process 
		hiEdge : number : Upper edge frequency 
		decim  : number : Scale Ratio (see SeriesOfVectorBinaryType)
		writeXML : boolean : flag for the generation of the XML file
		XMLFile (optional) : string : name of the generated XML file
		
Output	as_mean : 2-D matrix : M*N matrix containing the AudioSignature mean values with:
					  	 - M=number of mean vectors
						 - N=number of frequency bands
		as_var  : 2-D matrix : M*N matrix containing the AudioSignature variance values with:
					  	 - M=number of variance vectors
						 - N=number of frequency bands
		hiedge  : number : Upper edge frequency 					
		XMLFile : string : name of the generated XML file
		
Usage		1. run matlab
		2. change the working directory to the directory containing the function
		3. call the function 'AudioSignature' with the required parameters

Function call example 
>> [Mean, Var,hiedge, XMLFile] = AudioSignatureDS( 'test.wav', 4000,32, 1, 'AudioSignature.xml'); 
